[緊急]有冇人琴晚(13/5)係錦上路附近執到銀包

代朋友po
13/5 夜晚十一點半至十一點四十五分 係錦上路西鐵站附近唔見咗銀包
銀包係手造啡色皮 白色線
入面有 $1000現金 (兩張500)
有身分證 回鄉証 安全咭 工人註冊証 Visa卡 Tap&go卡 渣打銀行卡 仲有學生證
錢冇咗唔緊要 冇證返唔到工 整返要好耐 好影響生計 想搵返
真係好重要
希望有人執到 可以俾返佢
麻煩大家幫幫手
唔該晒

推